香港回歸之後都係行緊中國式資本主義 經濟同權力永遠都集中某一班人身上

認同
唔認同

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

認同 咪就係果d鬼佬
香港應該由黃種人話事